想買呢部laptop, 大家俾D意見

奶共Asus

共石? 不了

3070 laptop 都出咗，
現在幫人清貨？

筆直得10K, 只係買得起上代顥卡

牙石大家咁憎, 咁呢部大家又有咩評價?